什麼an 狗又idog 學下專尊人啦

學下專重其他人
香港人係有選擇權自己用乜手機

您用android 開心 點解要覺得用IPhone 既好蠢
你用IPhone 滿足 又點解要話人用 android cheap

係要搞分化
乜玩法

尊重人 打錯字

巴打好波，見到啲岸鳩引戰post好撚煩嫌
有point嘅叫批評，呢啲要討論無問題！無內容果啲叫漫駡，成班傻鳩咁，屌完一大輪都無內容嘅。晒氣